Google搜尋器search「黃色」出唔到建議字

打埋「黃色經濟」都出唔到「黃色經濟圈」

直情當呢個terms係三級資訊咁處理

係喎

聽未都聽過既藍色經濟圈反而有

Don't be evil

奶共奶到呢

其實呢D野已經證明美國科技公司比中國滲透控制，有冇人收集呢D罪證比美國

咩色都出到,係黃色出唔到

真係喎 ... 綠色, 藍色, 紅色經濟圈反而有 ....

YouTube comments 可以打
支那 共匪

我冇乜事喎

可能要多啲人search? 不過google 都係閪㗎啦

我嗰個有黃店

建議字

無野喎

淨係香港google都成班支那人

真係喎屌

比你睇下藍色經濟圈有幾多人search

其實直接SEARCH黃色都會有
不過咁做證明GOOGLE要幫支共?!

建議字啵
唔係講search 唔到

真係

係咪戇鳩啊⋯⋯
佢哋講緊就咁喺搜尋欄到打黃色，google 唔show建議搜尋字眼
唔係打完黃色經濟圈搜尋佢唔show結果啊

呢個用係色情資訊先會咁樣

推

Block左啦
即係好似d av女優名咁

SAME

yahoo search到

屌，真係喎

紅左好耐既yahoo都search到

美國班大企業不嬲都奶共
奶到請勁多支那人做野

特別係IT 企業

打黃色乜建議都冇
其他顏色都有幾個建議

有d反共term同口號都唔會出
驅除共黨

又要好似甴近平咁同佢做個洗禮

唔關事，係佢屏蔽左

無可能少得過藍色經濟圈掛 .. 藍色紅色有幾可有人講

屌你老母GOOGLE

奶共google

結果咪就係乜撚都比啲支那賤種偷曬

嘩屌 以後罷用
邊個再用google就私了影大頭

真係仆街

同所羅門備案

Google 正仆街 ......
劉細良咪話影下隻狗玩的片未 publish 都已黃標..
而且仲要衰到係佢節目入面放藍屍 fake news 抺黑廣告 .

on9

pin

係時候用返Yahoo有猿人

Push

Google 色情暴力都無提供關鍵字
例如
porn
殺人

黃色可能當左係sex哥種黃色

你弱智定文盲

連曾經search 過都show唔到出嚟

仲衰 咁多五毛

喎屌又係Google
論奶共 Google>Facebook

垃圾奶公Google

Ban黃色經濟圈都唔ban 8964
睇嚟中共真係好驚黃色經濟圈繼續壯大

應該係呢個問題
打「黃色」佢以為係色情果個意思
試下「色情」一樣唔會出建議字

btw, 咁多人都未了解就直接批鬥
幾個月前嘅FC精神冇晒

喱樣野真係值得twitter 煲大
擺明幫中國做審查

我想搵鳴人老豆 黃色閃光啫

似係黃色呢個字問題

就係"黃色"無建議字

仆佢個街

真係打個黃字乜柒都無

係咪因為「黃色」兩個字俾google當咗色情資訊咁處理

推呢嗰

洗撚打埋個色字咩

蓋青又柒

而家都係估
就算真係咁都好有問題啦
因為porn就散彈槍咁所有relate黃色都禁哂
點睇都係佢ai有問題

打「黃色經」就有

柒少陣，人地係講打緊嗰陣時出現嘅建議字呀傻閪

呢個證明黃色經濟圈打到中共要害 繼續

黃子恒

fact checked

好好笑下次睇清楚先留言

可唔可以推到google出黎解畫, 係咪又係AI問題.

打黃圈有出嘢
可能真係黃色當咗色情

仆街google 我都係

我打"天滅", 出到天滅中共

係被人滲透

冷靜啲唔好炒車
好大機會係黃色 ai當色情處理
打個黃字都有黃店

係噃，黃色就乜都無

都唔係第一日嘅事
Google 有幾多殘體 仲個個當 google 係神

上年dragonfly 完之後一班老臣子走哂 明咩事喇

Ching唔洗咁惡喎 佢可能睇錯啫

屌真係

真心？

你打「五」一樣出到「五大訴求」
打「香港獨」一樣出到「香港獨立 唯一出路」
相反打個「殺」字就已經乜都冇
可見真係色情暴力嘅問題
只能怪巧合撞名

唔使一見到問題就批鬥嘅
了解下先，FC左先

我都覺，打到「黃色」已經唔會suggest字

推呢個
Fc先啦

好快search唔到反中
但search到反美反侵

請左好多大陸閪？

河蟹左啦，擺明

你話乜黃色都有淨係冇經濟圈就話啫

其實係因為黃色同色情有關

只有單 "黃" 可以

打黃經都有建議搜尋，黃色應該當咗色情

問下美國議員點解一間美國公司會咁做
順便趁朱西伯格都出聲話中國用政治影響力搞fb
搞個公開投訴假資訊假新聞暴力泛濫嘅save hk同巴士的報睇下facebook點樣處理都好

但黃色本身就係三級嘅意思

岩岩轉左地區去台灣, 原來一樣SEARCH唔到黃色建議字

係喎
一打'依法'即彈'依法治國'
Google真係好忠誠地奶

Ok 而家係fc到唔關審查事
先認炒車
但以program角度睇 喱樣野都值得同google反映
因為而家佢個ai 有殺錯無放過殺哂有關黃色keyword嘅聯想
喱樣野點都係bug

蓋清柒左專登唔pin
咩居心

成個顏色BAN都幾痴線

又炒車

咁依法後面都係治國/辦事姐

pin this la

佢係熱狗想帶風向分化

黃色都無？

呢個ai都幾地道

ching
可唔可以教下點睇

紅同藍都有野出
就係黃色無

Siri都識廣東話啦

啱 打"黃經" 出"黃經濟圈" 根本唔係censor呢樣 就算google真係奶共都冇censor黃色經濟圈

exact7ly
打yellow e會出yellow economic cycle
打黃色就會被filter哂所有搜尋建議

入到嚟竟然睇唔到驗眼圖

應該係黃色佢當係鹹野姐

你可以咁講但呢個問題存在咗好耐 我好耐之前想聽juno嘅個首"人渣" 都係search唔到

低能咪撚上連登啦

黃色有咩建議字要咁樣封殺

你話 叫雞 色情就話姐

push

你係咪香港人? 黃色指色情都唔知

無事喎

講緊建議字呀

中國彩虹得六隻色

乃港乃到呢

上年我咁講
d人仲話邊到奶

好耐之前有人話黃色經濟圈會俾人誤會係色情野 但其實事實係冇人會誤會 所以樓主都係收收皮

正解，不過google奶唔奶共就不予置評

Google冇奶共 繼續用An機
Apple奶共

Google其實要郁好耐
on99咁掛住個14億蝗蟲市場
於是乎就不斷向蝗蟲阿頭示好
但蝗蟲阿頭根本唔比佢入

Cls奶到咁

屌 奶共google

on9炒車啦
打yellow ec都有result啦
唔通ban得中文唔ban英文？

明知你奶極中國都唔會比你入中國市場 點解仲要奶？

Google 屌你老母咩

成班炒晒車 笑死
有啲仲要post都唔追就留言

#154

發現on仔

你試下search頭條新聞
第一個會出頭條劣新聞

係google打 porn, penis, creampie
係冇關聯字出

中文的話
色情,性愛,做愛,性交
都係冇關聯字出

多數係當18+嘢filter咗

cls

其實唔止google, 連youtube都係
不過我覺得似係上面啲巴打講
當porn block左
不過未必唔可以將佢放大黎講

好7。。。

喺Google trend嗰度睇

Pin呢個啦

Fuck u Google

推你老味on9追po啦柒到笑

algorithm 當 3級野
結案

追po啦柒到笑

Microsoft都係，同支那一齊搞人面辨識

英文OK喎

咁敏感 yahoo都唔當

入維基啦, 維基永不跪低

應該唔係政治審查，我十年前想search 容祖兒首黃色大門，打黃色都係冇建議

美國google 被滲透哂啦
美國唔搞搞佢
就被人一国兩制

香港台灣rap

成班弱智唔睇野就笑柒樓主

收編

通常有可能有關色情野嘅key words都search唔到

其實就算block「黃色」都唔應該block「黃色經濟圈」，因為後者完全無色情意思

舉個例，如果你search 「threesome」（即係3p咁解），google淨係會建議 Lil Uzi Vert首threesome

google ai其實係可以解封「黃色經濟圈」嘅搜尋建議，所以屌google係無問題

奶共狗
美國清共諜啦

吊

話明係ai.,.

唉，p牌又扮極端黃，想笑死人

瀨屎蓋點睇？

係喎屌真係冇撚咗

twitter俾所羅門同議員

講個笑話

GOOGLE: DONT BE EVIL

Google is shit

佢唔係唔比你Search
而係唔比"黃", "黃色" 後面有建議詞

所有filter都一定有走火問題，最好方法其實係咩filter都唔落，但係實會有好多戇鳩仔投訴，所以商業角度黎講間公司總會落filter。

一個唔走火嘅filter需要對人類語言同文化有深切瞭解，宜家嘅AI仲未去到咁嘅水平。

試咗 一個劣字都冇
我就算Google「頭條劣新聞」
第一版Result都冇呢個Term

九成你自己嘅Searching history嚟

我明呀
我意思係就算有人想搵黃圈既野係會搵到, 打哂5隻字
打黃色經 都SEARCH到
唔出關鍵字真係好撚小家

啱呀

一個人會打哂黃色經濟圈嘅一定係同路人
佢咁樣係防止咗啲未知咩係黃色經濟圈嘅, 或者原本無興趣嘅人
因為查一啲黃/黃色字頭嘅野睇到聯想而撳入去
變相加強咗同溫層效應

打天滅, 都有中共, 咩都上綱上線

有事既係你個腦

有冇追po呀 色情字呀
你打黃圈一樣有出

段估呢啲IT野，唔駛搵人坐落香港office，都已經可以喺外面改到啲設定....

仲有FB

有冇得report 推爆佢啦

+1

情況唔同，當黃色經濟圈真係小人search
屌黃色都出唔到
件事就唔同晒

提提你地 星期日sogo大減價

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

即係打「黃色」起碼會有「黃色經濟圈」出現

正如打「threesome」淨係會有「threesome lil uzi lyrics」出現係搜尋建議

黃色可以有好多相關詞，如果黃色就等於porn色情，咁”成人”呢個詞更加應該禁啦，但係又無禁成人，點解釋

Google真怪
黃色就block晒
打 光復 又會出光復香港時代革命
打 五 第一個又係五大訴求

成個黃色都BAM真係有D R頭
其他SEARCH ENGINE都冇咁敏感

係喎。谷歌好多支那間諜

百度都出唔到黃色， 唔知有沒關聯呢

唔係BUG
本身依類Program係咁運作
只係算依類filter嘅負面影響
依個巧合只能夠講唔好彩

咁點解打”成人”佢又唔當色情？黃色最多同成人同級，黃色點會俾成人色情啊，黃色咁多相關詞，好多物品都可以係黃色。成人相關詞一定唔夠黃色多

Me too

反而SIRI 做到野

你要打黃色兩隻字先得

如果佢封埋成人
你又會搵到下一個同色情暴力有關連嘅字眼
質問點解唔block
想藉此證明google奶共
無限loop

典型嘅先有結論再搵論據

唔肯定關唔關事

但我打動物都唔會彈動物森友會出黎

因為「成人」真係有好多配搭
但「黃色」真係由細到大都係容易諗起咸濕野
都係大眾認知
而且本身無咩配搭

咁當然黃色經濟圈出現之後係另一回事
如果黃色經濟圈相關嘅result越黎越多個ai可能會學到「黃色」唔洗ban嘅
要做seo同埋比ai學野本身都要時間
可以試下report比google
但如果本身search「黃色」再click咸野嘅情況係較多嘅話
應該唔會受理
而且google rank/ban野係會根據成個地區search history去做分析
黃色經濟圈依個term本身歷史唔長
會係consideration factor

動有出森
但點解GOOGLE連動物都BAM埋

打個黃字都有黃店

連登仔可唔可以冷靜啲呢？

想打黃色搜尋出到黃色經濟圈嘅話
百度幫到你哋呀
去試下

錯重點 GF VS GF

應該係畀五毛大軍report得太多

Pin呢個

呢個post嘅reply嘅感覺似曾相識。

啊！就好似啲大陸人嗰種玻璃心咁
人哋因其他原因打黃色出唔到黃色經濟圈
你哋就一口咬定係打壓黃色經濟圈

咁出到黃店又點解釋呢？

兒登不意外啦 陰謀論上晒腦
蓋青專登pin埋d垃圾野睇戲

平時用開百度search?

打 黃色 真係無

Youtube黃標就已經知google企邊一邊啦

但之前一直有喎

啱啱試咗
真係

有d 牽強

垃圾google

驅逐共黨ok喎
下句即刻出光復香港

真係喎

有無諗過係無乜人search 過所以先唔出..

我正係得驅除韃虜恢復中華
打到個共字就乜都唔出
Google恰鳩我

但係打 “yellow e” 第二個就係 yellow economic circle

用美國同香港google 都係咁

應該唔係 我覺得大把人search過
但我諗緊會唔會係敏感字
黃色 你明的

利申 Google奶共係人都知 但都要fc下

推上Twitter

係喎 咁撚賤

可能少人search 英文所以唔block

因為黃色經濟中文有岐異
反送中前講黃色經濟正常都係諗到色情事業
Yellow喺英文根本冇色情意思

明明有合理原因
連登成日都求奇揾啲野屈google奶共

我都係
咩色都有建議字
係黃色會乜都無

打「黃店」會出「黃店地圖」
打「光」會出「光復香港時代革命」
打「五」會出「五大訴求」
打「警」會出「警暴」

打「色」唔會出「色情」
打「一樓」唔會出「一樓一」
打「成人」唔會出「成人網站」

正常用腦諗吓都知google想block咩啦

五毛

轉用duckduckgo算

打「叫雞」、「色情」、「18禁」夠乜都冇啦

「黃色」呢個詞有岐異
當打其他同色情有關嘅字眼就乜都唔出
打其他抗爭有關嘅字眼就正常
正常推論覺得google係奶共定filter色情內容？

但係曱近平果類仲有

係咪冇乜人搵咋?

Google奶共奶到儍
叛國狗

果然魔鬼在細節裹

打「黃絲經」即彈黃絲經濟圈

罷用google用番yahoo

打動物森唔會出友會
你就知google俾邊個國家滲透啦

上去不停search 黃色經濟圈

唔瀨共個AI都好有問題啦下丫.
YouTube 果堆九唔搭八黃標又係咁.

但你個腦有啲事

cctai話黃色經濟圈先係中共真春袋呀

補返圖先

當你打完黃色之後
輸入咩字都係無 空白

唉屌 仆街google

封撚左？？

反而siri相關資訊有

痴撚線，根本冇人search都出到關連字，比人狂search既反而冇，屌你老母奶到出汁

屌你老母奶共google

duckduck go

投訴左先

不過記得上年其實GOOGLE 都BAN左「重口味」呢隻歌搜尋
之後發覺BAN 錯先改返
睇定D

sor 上年係youtube ban左

打黃有「黃店」。

好似因為台灣有個搞海洋發展嘅藍色經濟生態圈？

打藍色會出呢個建議搜尋項目

有係因為你search 過所以有記錄？

真係無喎屌

係喎
但打「黃絲」反而有

YouTube都係咁

呢個緊要
「動物」係無suggestion
明顯block animal farm

同黃色經濟圈一樣
明政治考慮

不嬲罷用緊google

你打[黃圈]
出到一堆相關字眼

印度佬正一仆街

我唯一相信前線好多係黃既係 google

色情咪出唔到

使唔使呀，黃色淨係得經濟圈？
有需要連其他黃色嘢都禁晒，奶到咁真係肉撚酸
更戇鳩嘅係google從來都冇中國市場，人哋支那都bam咗你，仲要成隻狗咁

去yahoo la google 正垃圾

貴為美國企業，世界龍頭，冇中國市場咪又係年年賺大錢
Dllm做撚到自己好似微博咁cheap玩禁言，下個係咩keyword ?
明明自己被大陸禁仲奶，毫無公司格毫無尊嚴

真係喎屌佢老母

youtube轉用fc2有冇得諗

你真係試過?

都話google 奶到雪雪聲

留意返
動物解釋唔到色情野

真
其實打簡寫 黃圏已經有野出
黃圏經濟, 黃圏飯卷 etc

美國人：wfc

「黃色」 google會唔會以為係代表「色情」所以唔show出嚟?

屌 google賣國啦屌

有咩方法屌鳩google

奶共派當然wfc，但係反支派例如Solomon或者Trump就又有新子彈啦

似係google全球封左

記住要cc埋美國國會議員

但係個圈字點解釋 同美國備定案就岩喇

嘩 屌你呀 同美國講啦 做到咁仲想扮野

黃色=色情 我覺得你係五毛係度維穩 一月至四月又唔見有咁既問題

啲子彈多到種族屠殺

呢個post真係好撚多五毛 幾時黃色=色情 一堆係度洗post合理化成件事

但之前有建議字你又點解釋

On9 先覺得黃色=色情 打成人反而同色情無關 有關鍵 打夜店又有 打141又有

嘩真係滲透哂 cls

maybe

美國搞緊規管呢類網上平台既法喎
有子彈多謝香港人添啦

…下次FC下先啦

可唔可當google支那分部共諜處理

無錯

唔洗意外, 只係證明我地做岩左, 而且係有外媒報導我地呢個 #黃色經濟圈 既運動. 至於在國際上, 我地有個 #ABC_challenge, AnyWhere But China. 我地要借 武肺 去論述中共奪走左你地既家人, 朋友, 工作, 收入, 原本的生活等等. 咁作為一個普通人(外國人)可以做既就係 停止購買中國製產品, 一來可以懲罰中共, 二來可以加快本地經濟恢復速度, 三來你用到既產品品質會更加好, 係WIN-WIN-WIN 既行動而且簡單同無成本. 英文好既仲可以拎香港既 #黃色經濟圈 去做例子(非必要, 使用時要小心). 我地係打緊大佬, 試下將思想放大唔再局限係香港, 我地每一個都係[[被時代選中既細路]]

用自己方法去演繹啦, 記住我地係去交流討論.

呢樣又夠料出 tweet

yahoo search engine 係用 ms bing

加個色字就無野出

Dllm google幾時同百度合併埋算尻數la

英文得
似係黃色嘅中文同色情有關

話黃色同色情有關所以出唔到個d真係弱撚智

擺明就係專登啦，黃色經濟圈一定係最高search rate, 你唔出呢個term就會比人話修改結果引導人，所以佢索性黃色之後關鍵字全部唔出比你囉

可能黃色不嬲都係禁忌呢，黃色事業嘛

屌你老母google
打紅色 藍色 綠色都有
係黃色無

GOOGLE多次對香港不利
禁止香港人同限制香港人

牽強啲喎

以香港SEARCH唔先出繁體字好似有十年八年

On9就死埋一邊啦,係度阻住曬

直頭係無呀

痴線

要cap低留底
將來會成為我哋嘅武器

試左, 打黃色冇野出

刪cookie再試

Google DLLM

我覺得似

不嬲我都唔係好明連登仔做乜成日咁鍾意盲撐google
根本就仲撚柒過apple好多倍，人哋apple都話賣product，你賣sevice真係驚閪咩，仲要人哋都唔畀你入去佢個市場，一廂情願幫手維穩，鬼鬼殊殊做呢啲嘢真係把柒

Apple Siri 搵到相關資訊

我第一反應想笑你
然後我試左search 色情 依兩個字
又真係無相關字出黎

其他色情字眼例如 性交 淫 之類都無

可能真係都唔定...

一定唔係因為關色情事啦
你搵AV女優名最多係唔出建議，但係其他建議都會照出
而家Google直程係打「黃色」乜撚搜尋建議都唔出喎

近來唔知做乜就算set咗出繁體字result優先都彈殘體俾我，我DKLM, 過檔去bing, duck duck go

支那網metadata話自己係正體
但內文係殘體

咁metadata我冇得搞，唔想送click rate俾佢哋

我Google打個"黃"字之後頭6個suggestions都係同黃店/黃店地圖有關

但都係冇"黃色經濟圈"

831都無問題

樓主又柒

哎屌
衝出嚟

文宣

你一係腦有事一係眼有事

香港獨立 五大訴求 831 721都有， 一定係google 厭我地太慢，想香港直接獨立

你搵porn都無hun啦on99蓋家軍

奶到

文字獄

Google

不如下次整走埋721,831,101

再整走埋黑警佢

黃店 貴

話說之問想搵d 貴的黃店嘛，開post 問過Tim ar

推比外國議員睇

我唔信冇人search黃色相關嘅嘢
竟然可以一個related result都冇

如果黃色就係色情就要過濾，咁紅燈區唔過濾？

porn點會冇建議？
你係唔係開咗年齡限制呀？

“黃色”唔係一早就冇建議詞咩

突發 「黃色」唔再色情

我個app仲要

而家人大開完會，緊係恢復返正常啦

點解我有

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

我都有 打完"黃"字第1個已經係

一個月前我已講

你哋冇人理

YouTube幫美國政府搞政治過濾

喺喔

?? 我都有喎
係咪因為外國Vpn
試咗電腦同電話都okay